新口號提案： 我係中國人，唔係共人！

【求FC】藍屍傳緊：「因一句我是中國人，廢中被百人打至昏迷」

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

「我係中國人， 唔係中共人」
先啱

on9 走去認做中國人

食屎啦 你就中國人
我係香港人

死撚返大陸啦屌你老母

我唔係新中國人, 我係香港人

聽到都覺得核突

我地甘樣講，紅媒立刻收皮！

你係泰國人

樓主五毛狗

你會俾人收皮先

死支那狗

甘你老母大陸仔

死返深圳飲喜茶啦，垃圾中國人

新口號提案：我係香港人，唔係中國人

中你老母中國人

上面幾位.
中國人同中共人係兩回事........

中國人係真正有5千年文化的民旅。
而中共人係剛剛成立了70年的白賊。

中國1949年先成立